[糞營運][祝四單大賣]台灣國民女團AKB48 Team TP 討論區#2暨香港成員冼迪琦劉曉晴支持區

AKB48TEAMTP
4th Single

<嗚吼嗚吼吼>已於9月17日正式推出

MV:

簡介：

AKB48 Team TP （平時簡稱TTP）是由日本作詞家秋元康擔任總製作人、音樂製作人陳子鴻負責營運的臺灣女子偶像團體，為日本偶像團體AKB48在海外的姊妹團體之一，以台北為基地展開活動。該團體的前身為TPE48，於2017年中開始籌備，2018年2月4日團員正式公開亮相；原預計2018年6月在樂壇出道，後來因營運公司發生財務危機，導致活動暫時停止。2018年7月30日，AKB48的營運公司AKS通過傳媒宣布解除原營運公司有關TPE48的授權合約，除了接手經營與團體改為現名之外，也在台灣成立「好言娛樂有限公司」做為營運單位，之後於同年8月26日首次以新團名正式公開亮相。

成員名單：

Single:

《勇往直前》

《櫻花瓣》

《TTP Festival》

《看見夕陽了嗎？》

《Only Today》

Digital single：

《草原的奇蹟》

相關網站:

官方網站:

Facebook:

Instagram:

YouTube:

Twitter:

Weibo:

舊post:
AKB48 Team TP 討論區 #1 就算係藍絲都照推

精選成員推介

冼迪琦 小迪（樓主女友)

劉曉晴 小晴 KOHARU

陳詩雅 隊長

李孟純MOMO

潘姿怡 MINA

林于馨 REICHI 01

請認真一點去評分，速度不要太快。

原來猜拳大會出左賽程
等睇迪B第一場就比人秒殺

留名

lmlm

l個靚m，祝四單大買

終於都正評多過負評

好佩服

01留名

你都可以

以前ocamp組爸話要搏盡無悔 ！，原來就係咁解！

真·一生人一次

等男朋友好消息！

跳呢啲我就識

林倢啲fans真係大佬
次次都課金課到第一
好撚癲

Lm

負皮上一頁

其實副歌迪係C

話哂合作過
比下面好喎

迪B+Momo

男朋友以後可以一邊聽哈囉CENTER，一邊睇momo IG

唔知哈囉center有無Mv

心型病毒都無啦
第三首應該唔會有

演唱會加場
有無得直播

手寫會唔會感動到佢地播？

我都有咁諗過
因為有啲DJ係身兼幾個音樂節目，
所以就要揀寫俾DJ收定節目組收

會唔會讀埋出來？

大氣電波傳送我哋嘅愛
咁我直頭po埋內容出嚟？

#uhhochallenge

發現reichi既粉絲好踴躍拍片參與
個名都改埋林于馨位手足唔是唔拍下話

又無得去睇公演
抽嚟做乜

5點有直播睇

今晚睇momo

正到仆街
記得睇
有驚喜

Mv兩日都未過4萬
Per6ix早一日出都差唔多40萬
我已經日日loop

乜原來per6ix咁撚勁架

**官方 Tiktok更新**

#uhhochallenge #嗚吼challenge #冼迪琦 #小迪 #AKB48TeamTP #AKB48 #TeamTP

等fb fans page backup

應該係叫好不叫座
落咗廣告多人睇
但課金買碟嘅人少
所以我覺得營運先對我地咁撚hea
因為無論佢哋搞成點都好
總會有班肥宅課金一箱箱咁買啲碟
抄襲咪抄襲我唔會道歉
無人睇咪無人睇我唔會宣傳
屌

林婕19歲已經好有女人味，但Mina 24歲仲好似小朋友

剪刀石頭布全首好好聽呀
佢答mv喺台中拍笑死我

係reset！

呆萌

岩岩睇左一開始跳新歌嗰段
果然係center 跳得最好真係01
d動作最好睇

己經有三個負皮

洗乜講

由佢負評啦
唔洗太care

以往績黎講已經好好

【歌單】2020.09.19 AKB48 TeamTP 1st Stage「RESET」初日 ～Unit Daisy 小雛菊～ 更新中

●地點：台北華山1914文化創意產業園區 烏梅劇院
【9/19 (六) 13:00場～RESET 初日- Unit Daisy小雛菊～】
・開演：13:00

＜出演＞
陳詩雅、潘姿怡、冼迪琦、蔡亞恩、賈宜蓁、柏靈、李孟純、林潔心、董子瑄、李采潔、宮田留佳、吳婉淩、林佳霓、國興瑀。

■歌單：
影アナ（開場注意事項）：陳詩雅

前座Girl 「檸檬的年紀」
林亭莉、周家安、吳騏卉、吳婉淩

M00「TTP overture」

M01「RESET」✦陳詩雅

M02「要洗的衣服們／洗濯物たち」✦冼迪琦

M03「可以做你的女友嗎？／彼女になれますか?」✦潘姿怡

M04 「唔吼大遊行／ウッホウッホホ」✦蔡亞恩

MC1
Unit Daisy 成員自我介紹
主題：成員們在RESET公演練習過程中的心得感想。

M05「制服的抵抗／制服レジスタンス」-Unit 曲- 柏靈、冼迪琦、✦李孟純。

M06「奇跡也趕不及／奇跡は間に合わない」-Unit 曲- ✦李采潔、董子瑄、林佳霓。

M07「逆轉的王子殿下／逆転王子様」-Unit 曲- 陳詩雅、✦柏靈、宮田留佳。

M08「為了明天而接吻／明日のためにキスを」-Unit 曲- ✦ 冼迪琦、蔡亞恩、吳婉淩、李孟純。

M09「心端的沙發／心の端のソファー」 -Unit 曲- ✦ 潘姿怡、林潔心、賈宜蓁。

MC2 前座女孩登場自我介紹。
林亭莉、周家安、吳騏卉
主題：成員們RESET公演歌曲中最喜歡哪首歌？

M10「毒蜘蛛／毒蜘蛛」
潘姿怡、冼迪琦、✦蔡亞恩、賈宜蓁、柏靈、李孟純、林潔心、李采潔、宮田留佳、吳婉淩、林佳霓。

M11「輸光愛情／オケラ」
陳詩雅、潘姿怡、冼迪琦、蔡亞恩、賈宜蓁、柏靈、李孟純、✦林潔心、李采潔、宮田留佳、吳婉淩、林佳霓。

M12「白色情人節…／ホワイトデーには…」
陳詩雅、潘姿怡、冼迪琦、蔡亞恩、賈宜蓁、柏靈、✦李孟純、林潔心、李采潔、宮田留佳、吳婉淩、林佳霓。

MC3:在這幾個月以來練習中的心得點滴。
國興瑀登場。

M13「拼圖48／ジグソーパズル48」全員✦ 賈宜蓁

Encore

EN1「星空的錯誤／星空のミステイク」
陳詩雅、潘姿怡、✦ 冼迪琦、蔡亞恩、賈宜蓁、柏靈、李孟純、林潔心、董子瑄、李采潔、宮田留佳、吳婉淩、林佳霓。

EN2「夢之鐘／夢の鐘」
陳詩雅、潘姿怡、冼迪琦、蔡亞恩、賈宜蓁、柏靈、李孟純、林潔心、✦ 董子瑄、李采潔、宮田留佳、吳婉淩、林佳霓。

EN3「搬家了／引っ越しました」 全員 ✦ 宮田留佳

本日RESET公演歌曲全曲皆為中文版本。

全部都轉哂中文

好想睇live

好多套新衫
除非有日營運痴撚咗有直播
唔係我哋有排都唔會睇到

真係對營運冇任何期望擺分半鐘嘅cut都謝天謝地

喱個真
有都要還神感恩

營運淨係施捨左個猜拳直播比我地
Btw 今年因為疫情 好多歌手樂隊都搞online show
如果ttp都有就好

好耐以前就聽過但無咩興趣睇

Btw 安啾巴幾時改埋名做潘姿怡MINA

好似SH咁48蚊直播一場就好

Momo

聽日個直播點都睇
等營運知道根本好多人係需要直播
收錢都ok
真係想睇

公演啲制服好睇喎

期待佢地猜拳大會既裝扮

你估牙迪會扮咩
既然聽日咁齊人，有一兩首live就好喇

估唔到 但我估SSKR既打扮應該會係有關連？

扮穹妹

無安啾我唔會識TTP，安啾算係媒人

不如索性搵下安啾、滴妹或者洋蔥呢d圖文作家合作仲好啦，仲邊有人睇電視

SH仲有replay擺上youtube 吸好多外地飯明明運營可以收錢又可以吸更多fans，喺問卷畀極意見佢 都唔肯live

都唔只我哋啦
根本大家都求緊直播
屏東嗰啲點下下去台北
營運好似無心吸村外人嚟睇咁

**官方 Tiktok更新**

#uhhochallenge #嗚吼challenge #李孟純 #Momo 💕 free style uhhochallenge part.2 🦍 #AKB48TeamTP #AKB48 #TeamTP

**官方 Tiktok更新**

#uhhochallenge #嗚吼challenge #潘姿怡 #Mina 加入 free style 的uhhochallenge 也是可以的🦍😆#AKB48TeamTP #AKB48 #TeamTP

屌你老母
想睇但淨係po係抖音
好心營運咪撚再用抖音啦
美帝都開始bam 台狗仲on99咁

佢最近都有同超粒方㗎喇
希望遲下會多啲
唔知有無機會去木曜

聽日你哋睇唔睇直播

不如外判俾我地做仲好

直播比浪live綁死哂
都幾難搞
如果係youtube播就好

不過睇佢哋啲相，烏梅咁細好似都幾難擺人入去影
睇下聽日佢哋點直播就知咩事

唔搞平時miniconcert/公演直播
直播個2週年演唱會嚟J下都好吖
場地大啲應該唔會影唔到掛

啱呀屌
2週年加場睇晚場班人咪又係會一齊搶
索性開埋live俾大家一齊睇咪幾好

營運係咪拎哂啲錢去整制服
係嘅話二週年開收費live cap下水啦

做老婆啦！仲做咩女朋友

玩到咁大
不如開ttp 香港官方店？

毒蜘蛛套衫

性感既ttp
Btw TTP都算顛覆左我對台妹既印象
成個TTP幾十個台妹 竟然無咩邊個係大波

攞住個飯上車食

【歌單】2020.09.20 AKB48 TeamTP 1st Stage「RESET」初日 ～Unit Sakura 櫻花～更新中

●地點：台北華山1914文化創意產業園區 烏梅劇院
【9/20 (日) 13:00場～RESET 初日- Unit Sakura 櫻花～】
・開演：13:00

＜出演＞
曾詩羽、劉曉晴、林于馨、張羽翎、周佳郁、林家瑩、林易沄、小山美玲、鄭佳郁、高硯晨、吳騏卉、袁子筑、林亭莉。

■歌單：
影アナ（開場注意事項）：劉曉晴
前座Girl 「檸檬的年紀」
吳婉淩、周家安、宮田留佳、林佳霓。

M00「TTP overture」

M01「RESET」
曾詩羽、劉曉晴、林于馨、張羽翎、✦周佳郁、林家瑩、林易沄、小山美玲、鄭佳郁、高硯晨、袁子筑、林亭莉。

M02「要洗的衣服們／洗濯物たち」
曾詩羽、劉曉晴、✦林于馨、張羽翎、✦周佳郁、林家瑩、林易沄、小山美玲、鄭佳郁、吳騏卉、袁子筑、林亭莉。

M03「可以做你的女友嗎？／彼女になれますか?」
✦曾詩羽、林于馨、張羽翎、周佳郁、林家瑩、林易沄、小山美玲、鄭佳郁、劉曉晴、袁子筑、吳騏卉、林亭莉。

M04 「唔吼唔吼吼／ウッホウッホホ」
曾詩羽、林于馨、張羽翎、✦周佳郁、林家瑩、林易沄、小山美玲、鄭佳郁、袁子筑、吳騏卉、劉曉晴、林亭莉。

MC1 Unit Sakura 全員自我介紹。
主題：對RESET有甚麼期待和準備？

M05「制服的抵抗／制服レジスタンス」-Unit 曲- 小山美玲、張羽翎、✦ 劉曉晴。

M06「奇跡也趕不及／奇跡は間に合わない」-Unit 曲- 林于馨、周佳郁、✦林易沄。

M07「逆轉的王子殿下／逆転王子様」-Unit 曲- 吳騏卉、✦袁子筑、林家瑩。

M08「為了明天而接吻／明日のためにキスを」-Unit 曲- 劉曉晴、林于馨、✦鄭佳郁、高硯晨。

M09「心端的沙發／心の端のソファー」 -Unit 曲-✦曾詩羽、林家瑩、林亭莉。

MC2 前座女孩登場自我介紹- 吳婉淩、周家安 & 吳騏卉、劉曉晴。

主題：二期生正式進入TTP Unit以來在團內和與前輩們和組長相處的心情點滴。
主題2：加入TTP以來最大的挑戰是甚麼？

M10「毒蜘蛛／毒蜘蛛」
曾詩羽、林于馨、張羽翎、周佳郁、林家瑩、林易沄、✦小山美玲、鄭佳郁、高硯晨、袁子筑、林亭莉。

M11「輸光愛情／オケラ」
劉曉晴、曾詩羽、林于馨、✦張羽翎、周佳郁、林家瑩、林易沄、小山美玲、鄭佳郁、高硯晨、袁子筑、林亭莉。

M12「白色情人節…／ホワイトデーに
は…」
曾詩羽、劉曉晴、✦林于馨、張羽翎、周佳郁、林家瑩、林易沄、小山美玲、鄭佳郁、高硯晨、袁子筑、林亭莉。

MC3 小山美玲、曾詩羽、林于馨、袁子筑、林亭莉、周佳郁。
主題：對於成員的第一印象和現在的印象。

MC4 張羽翎、林家瑩、林易沄、鄭佳郁、高硯晨、吳騏卉、劉曉晴。
主題：練習過程中有發生甚麼有趣的事情和好笑的事情。

M13「拼圖48／ジグソーパズル48 」全員
✦ 林家瑩

Encore

EN1「星空的錯誤／星空のミステイク」 全員✦ 周佳郁

EN2「夢之鐘／夢の鐘」全員✦ 高硯晨

EN3「搬家了／引っ越しました」全員 ✦ 林亭莉

註：歌曲中有丟彩帶環節，觀眾可帶走。

本日RESET公演歌曲全曲皆為中文版本。

MC5 劇場大合照
速報：10/22-10/25 即將舉辦AKB48 TeamTP RESET第二次公演

謝幕 終了
散場通知：劉曉晴

真係keep一個月一次公演

迪B好似話過猜拳大會唔係太想贏
咁我祝佢贏到開巷

佢咩都唔想贏嘅
咁我祝佢同曉晴贏成條街

一陣贏撚左猜拳 做左收錄曲center
搞到無得做主打歌C咁點
呢啲唔贏都無咩所謂既

都係唔睇live
今晚睇結果同精華算

好撚lag
又要打直睇

留個名

01贏咗

01！

扮血小板

啲種子選手會唔會勁咗啲

迪仔出場quote我個comment ok?
淨係睇佢算

宮田留佳幾正

我lag到有啲想放棄

閃亮閃亮

輸左

屌我lag到睇唔到

試下用web版會好少少 但都係laglag哋

小卉個打扮癲到

我介紹順
一猜就睇唔到
戇鳩

就出

出喇

Thanks
迪正撚到

lag到痴線

贏到場 有交代

唔睇了

輸咗

香港成員全滅

件SSKR tee仲靚過佢地啲生日tee

細聲講句真係無乜邊件生日tee靚

扮珍奶扮到拎埋杯珍奶出嚟飲
自肥

都係買愛既啫
邊會着

屌mina做乜
好搞笑

搭單問下 momo出左未？
贏定輸

出咗 贏咗

到咪娜啦！

屌笑左 Mina好可愛

Btw 啲打扮都幾大分野
有啲好有心思 有啲都幾hea

Mina輸了

珍奶加成

有啲係着私服咁
有啲超花心機
好大對比

真喎 麵麵同㚏

小卉真係超癲
佢又入戲喎

卉

之前google過佢 好似係讀類似演藝嗰啲既學校
有料

Momo是在哈囉

01 vs 呀攀

猩馨相惜

馨猩對決

種子咁勁嘅

真
MVP直接抽12
猜都無得猜

猩猩力量

01輸嗰下好開心咁

猜完哂未？

屌咁就完
唱首歌洗死咩

完咗
呀攀贏咗

等睇合照
SSKR

屌佢現場原來唱咗歌
只係cut咗直播唔俾睇

sick ball

唔洗搭單，你可以名正言順問

法國Ching改左呢個名之後愈嚟愈串

不如Ching改名做李孟純

Ching都背叛左Anjou
建議改名做潘姿怡

「都」背叛咗
你認你背叛咗迪仔？

我背叛左馬場富美加
揀左迪仔

我之前鍾意清水富美加
但佢入咗邪教

建議推出SSKR tee
想要

我係紀念Anjou令我認識Mina，先會改呢個名

順帶一提，安啾同咪娜都係鼠屬性

改名MINANJOU

喱個提議唔錯

好撚正⋯⋯

如果品涵化淡啲個妝會正好多，佢太童顏啦

女仔着波衫又係好正
不過亞軍廷

成日覺得佢戴喱啲大眼仔搞到對眼好無神

正到要用個「撚」字來形容
你都未試過咁讚迪

肉肉都正

我讚自己，我真係好撚正

佢唔化咁濃個陣好撚正！
成個清純好學生咁

放心啦！你真係好撚正⋯⋯

101辣妹

學迪講嘢

背叛馬場好似係同背叛結衣做咗一樣嘅嘢喎

（）

對唔住大佬
不要再説了
我潛水

ching推邊個？

好撚柒正

套衫佢哋4個一齊整
好勁

鍾意個logo上面加啲潑墨上去咁
好靚

我諗你會比較鍾意 Lemon D

係我色弱定點
點解會係🧡唔係💛

可能佢係橙，但搵唔到橙色物料
唯有用黃色去頂

起底咪知囉

好撚勁

喱個真心勁
遲啲好似有得網上投票邊個打扮最好

話時話 ThePuzzle5幾時出歌
同埋唔知2週年演唱會會唔會有一part比佢地表演下呢
練左咁耐淨係表演過之前嗰一次

見佢哋keep住練團應該都有啲嘢準備緊嘅
有一part俾佢哋表演都無用
我哋又睇唔到

乜撚都無得睇

佢最尾個hashtag
#答案_很多次 我睇錯左做#答案很_多次
嚇親

佢真係好得意

好似屎

喱張相好有紀錄片封面feel
如果reset公演籌備過程有紀錄片睇就正喇

呢張太少like要係story 推post

披住making of外表嘅業配

厲害了我的營運
真係咁唔肯擺資源落ttp咩
剪啲真making咁難咩

請問寫信俾電台個度點呀？
俾邊個電台？email定郵寄？

咪娜呢
MV都少出場，呢段片直程無佢

電台list喺#36
Facebook inbox , email , 郵寄都可以
我以為已經擱置咗無再提

我對啲電台0認識，你有無preference？

應該排行榜嗰啲優先啲？
叱咤樂壇、國語力之類。
艾粒呀奴好似都聽48系46系，
聖艾粒都可以試試
如果想多啲後生識好似專攻903個班會好啲

迪

頂我認唔出係迪仔...

你咩意思
你想話迪一素顏就唔認得？

Btw 我第一眼都唔知係佢 個特效遮哂咁濟

睇真啲其實仲gfable過平時
好正

唔係呀
但係比個特效遮住第一眼真係認唔到
不過我想睇下冇特效嘅素顏相應該仲正

睇嚟會上綜藝大熱門

路人飯想問有咩節目可以睇返？
有啲想入抗

歡迎歡迎
佢哋上啲節目都唔算多
個人推介：
木曜四超玩父親節嗰集，勁好笑
學生天團瘋音樂（多啲表演睇、有小遊戲玩下）
隊長詩雅嘅哈囉我是格格
TPE48時代嘅TPE村
每單發行都會上嘅安安大明星（3單無上）
其他單元節目喺佢哋youtube channel都有
比較受歡迎嘅就係fun下偶包
Go!捷運直達有香港成員劉曉晴份但有啲集數比較悶

你有無話鍾意邊個成員

請支持Mina潘姿怡

見到隻虎牙先知係佢

好詳細
TPE村有睇過下 嗰陣佢地仲係得好少人 同好似比較green咁
木曜嗰集係阿部仲未畢業？見佢着制服一齊表演
Fun下偶包同哈囉我是格格都有去玩水 幾正咁

一開頭都係因為小迪先留意呢團 然後隊長詩雅係咪就係運動會fing旗同宣誓嗰個？好似幾可靠 同壓得住場
仲有曉晴都唔錯 但有時分唔到佢同詩雅
仲有啱啱猜拳大會有個打扮超認真 整扯線公仔嗰個 好勁 對佢有啲好奇 係叫咩名？

同埋佢地個SSKR係unit? 定係小分隊？

巴打介紹下佢？
我都有睇安啾

無錯，隊短係佢
吳騏卉，#221 有ig

自組

阿部2單之後3單之前就畢咗業喇

最近mina同詩雅品涵有上喱個節目
都勁好笑

Mina潘姿怡係全團最靚最可愛既團員，
最大既特色係銀鈴般既雞仔聲同倉鼠一樣圓咕碌既面豬登，
雖然今年24歲，但心智年齡同小朋友一樣膽小又善良，有如小動物般療癒。

咪娜唱兒歌

膽小的咪娜

倉鼠咪娜

IG: mina0728_akb48teamtp

大家發唔發現依家好多ig女都差唔多樣，
全部都三尖八角蛇精男整容樣，皮笑肉不笑，
完全分辦唔到邊個打邊個，審美疲勞。
好慶幸仲有Team TP存在，每個女女都有自已特色，
至少我分到邊個打邊個，Team TP簡直係沙漠中既綠洲

我改咗名啦

之後成個po都會係成員名喺度傾計

喱樣真
Team tp啲女女靚得嚟又唔會撞樣，
又天然

好想知迪既連登名係咩？
可能會扮成男人改個好man既名叫「筋肉拳迪郎」

全post唯一藍字
宜家好似好多成員圍住我傾計咁

想知半島秘境比左幾錢sponsor
瘋狂賣廣告

可能免費租場+住宿俾佢哋拍

其實正常

DD讓Mina難過

又幾可愛 佢真係好似倉鼠 塊面勁脹卜卜咁 想篤

遲啲睇先 而家睇緊哈囉我是格格
想知點解詩雅咁有資源有成個節目俾佢嘅？佢係營運主力推？

大家好

喱首歌勁好聽，係mina作㗎

格格係三立拍嘅
我諗佢哋同三立關係都唔錯
佢之前上安安大明星話自己想做格格
可能合眼緣就搞咗個節目俾佢

幾好聽
識作曲同樂器嘅女仔好吸引

都幾勁喎 被電視台睇中 仲要個節目都幾常出外景 又可以搵埋啲隊友上下節目咁

你恨到喇

覺得節目組都幾錫詩雅
希望可以越搞越大
想睇team tp嘅akbingo

你好！
冼迪琦男朋友鐘意咗你好耐，希望你多啲上來傾計

佢地係咪未有自己冠名番組？
格格都有幾多唔同系列 個yt channel啲片多到睇唔哂咁 真係好捧佢

Ok

未有
得youtube自己拍下片擺上去咁
格格就嚟有TTP專場

人腳唔錯

中分momo>>>>齊蔭momo

SSKR

得15歲嚟講都幾正

小心講嘢
迪仔is watching you

原來樓主長成咁

屌你碌到落嚟嚇親咗

樓主示意圖
朴世路

負皮反杯了

只有髮型係朴世路
但樣係十一哥嘅樣

好柒
我覺得迪唔鐘意韓仔

我係咁既樣

迪睇韓團㗎

@林于馨
你生得似邊個明星？想知道現實世界既你地係咩樣

係 迪唔鍾意韓仔
淨係鍾意我

我似何遠東
死肥宅一個

佢似華拉提 身高方面似

@冼迪琦呢？

校外人士都去得
仲要勁平

這些機會
聽日後日都有校唱

你啲波台手足

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得罪人多無計

你啲波台手足都叫你負評王

留意番
聽日1230有迪B直播
唔洗上堂可以睇

都唔知你係正面定反面宣傳

認識下好女仔？

不歡迎獌狗

Hi，team tp仲有好多又靚又可愛嘅女仔
就算你討厭冼迪琦男朋友，都唔好討厭team tp

求下你下次唔好再開post

只要樓主開po就會號召波台手足一人一負皮
對人不對事

唔好因為樓主生得似十一哥就負評

樓主好慘

既然入到嚟不如認識一下team tp啲成員

Old news is so 唔識串
岩岩先知條咁既片

題外一問
你哋有無買到4單碟

妓女

Ching真名上連登

有買
張相中左01

咁爽
我買咗但未收到

第一次認同你

但係我想要迪仔

點買？

博客來有得寄嚟香港呀

但係信和都有得買

信和買咗幾錢

可唔可以講埋邊間鋪？

地庫一落去個間
我都係係個間買

仲有無之前既碟買？夕陽、ttp festival⋯⋯

食屎啦！20個負評，一晚之內多咁多

好似唔多覺有
不過之前有放出黎

一個週末有兩場公演

好想睇daisy

有痴線佬入黎負皮曬啲留言

Oh my 迪B專心彈結他個樣好撚正

lm等cut，真係好撚正

多一個節目做下喇

隊長真係幾勁，身兼多職，將來畢業可以做主持

岩岩見到呢個網係咪可以代購返香港

係喎！！
掂喇今鋪

想睇公佈選拔名單reaction多啲

我都想睇
根據經驗應該過多一個禮拜會出

#今天的AKB48TeamTP
元培醫事科大校園演出成功🥳
今天有和 AKB48 Team TP 一起開花花嗎🌸
謝謝同學們的邀請💕 下一場校唱也GOGO!!
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #校園演出 #元培科大
#THANKYOU元培科大

今日同聽日嗰間好似都唔開放街外人入去
即係無片睇

Mina ig 啲相應該係咁多成員入面影得最高汁既一個
成日出去唔同地方影相

因為有咪娜，世界先開始美好

聽日都係1230有迪直播

好鍾意2016彈bass嗰個look
好撚正呀

屌呢幾日都唔得閒出去信和
希望唔好咁快賣哂

尋日校唱有片

我收到碟喇
中咗迪仔

影張相黎睇下

咁開心

中迪仔唔好咩

喱套相直接拎去當生寫賣都得

應該係p圖問題

好想做佢男朋友

笑得好甜好可愛，已經成為我心靈支柱，渡過痛苦既每一日

Hi!
你係因咩而識Team TP?

我都係
又無得去台北
好彩而家有多啲live睇叫無咁慘

潘姿怡俾人用左？ 「潘姿怡男朋友」都ok

講多兩句啊 咩推啊？ 定你係老闆

唔做男朋友，做老公好啲

試下買花去台灣求婚，唔知成唔成功？

依前唔明點解木村結婚個陣，班fans會喊曬，依家終於明啦！
如果咪娜結婚，我都會喊出來

去握手會：「hi 咪娜，受唔受溝呀？」

用國語句野點講

要做我老婆嗎？

搵迪上去講緣之空同狐仙女友

喱個單元完咗第一季喇，要等第二季

應該同迪講
hi 迪仔，受唔受溝呀？

我分唔到鄭佳郁同羅瑞婷

公式相你話係同一個人我都信
btw 啲握手code 你地諗住點？ 不如照登記落迪到，去唔到都可以砌數據？ 再唔係我有諗過浪live inbox台灣飯，送俾佢，不過叫佢一定要握迪

佢哋執到啲圖真係好樣衰
我諗住拖到尾先登記/送俾人
睇下咩環境

見多人咗順手宣一宣傳
我哋諗住同電台宣傳一下牙迪、閃亮閃亮同新歌
例文喺#31、電台節目list喺#36
大家可以email、inbox 甚至寫信都得
盡一盡微薄嘅力量

張相Starbucks影

想迪了

買咗四張都抽唔到我既神推咪娜
至少俾張迪仔我都好，起碼迪係我既友誼之推
成世人都好慳，第一次洗錢洗得咁勁
開曬個刻真係無語問蒼天，手又無得握，相又抽唔到，唯有大叫嗚吼嗚吼吼

慘，有無ching有入台灣飯gp？ 可以搵人換

瑞婷嗰張真係執得超過火
但你抽到品涵嚟講都算勁

抽到品涵都無咁嬲

花心

之前抽唔到會再追多隻
不過宜家隨緣算

都幾難中窩 真係咁想要不如直接收，去蝦皮搵下

留底先

啲台灣人真係好勁
一箱箱咁買
咁嘅時候真係同人換/直接買好過

其實以台仔既人工水平
每個月都課到咁多落去都幾癲
自問就算有錢都唔會好似佢地咁癲

係囉
佢哋有啲公演又全參
碟又買幾廿隻
一個月都無咗成份糧
係真愛

以前有人定時update個excel

但宜家冇再update lu

岩岩先知呢度有開team tp post.
不敢不問不說~~~~~

放心呢度會有好多成員同你傾計

叫我？
歡迎歡迎
推邊個？

多多指教
利申2單去過握手
3單冇得去
近期一口氣追晒DD52

握手
葡萄
握過邊個隻手

01
洗廸琦
栗子
情人倢

好羨慕

歡迎歡迎

應該係我哋喱度唯一一個握過手嘅人

你地好後期先追嗎？

我係因為樓主先開始睇TTP，大半年左右啦

TPE開始睇起
舊年先真正會想去下喱啲活動
但就已經武漢肺炎

最接近神的男人

念舊

大家千祈唔好j人地老婆

我直頭夫目前犯添呀

喱位同學，請小心你嘅發言
牙迪is watching you

信唔信我J你個momo

留意番Momo is not mine
Me only love Dic

算唔算反映出，一個男人J得你，都唔會太愛你

呢個角度
對腳
點忍到唔衝上台奶？

迪仔mon po見到喱句實會咁樣「」

上得連登就係要釋放自己個9up人格出嚟架啦
唔會因為知道迪仔有moon po就收斂啲

一拳定勝負，剪刀石頭布！實體猜拳大會花絮來了！！
🎬
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
C 39 取 12！恭喜成功晉級猜拳選拔的成員們👏
也恭喜番茄麵包超人 – 周佳郁 贏得猜拳大會總冠軍🏆
成員們的《機會的順序》舞蹈初披露🤩
快來回味精彩刺激的剪刀石頭布吧✌️✊🤚
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
🌟 猜拳會外賽 - 變裝投票
實體猜拳大會中，你最喜歡那位成員的裝扮呢？
快來投下你神聖的一票，讓成員們登上公車廣告吧！
詳細活動資訊👉
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #猜拳大會 #じゃんけん大会

屌又要投票

齋講打扮嚟講扯線公仔好難輸喎
仲要入埋戲條片佢猜輸嗰下個反應

唔知我哋有無第二票投
Btw竟然有新歌初披露
求下營運放埋公演演出啲歌嚟睇下

好變態！
我係女仔實唔會想同你握手，都唔知會唔會握手之前偷偷地打丁。
迪個連登名會唔會係「李孟純」，佢唔點講野，怕被人識穿？

唔會

即刻上水

我估迪應該一個言都無留過
佢應該唔敢留

Btw 唔知小太陽有無睇過po
話哂都係香港人 唔知有無上連登

都唔建議留係直播應我地算

可能平時就係同迪一齊睇

你搵日去佢直播問下佢囉

你地成班紅字成員名就係咁
我就唔同 我用真名上連登

咪娜醬跟大家道晚安喔

咪娜醬壞壞

我不壞
01醬才壞啦

咪娜醬最乖了 摸摸頭

Momo醬安安

Momo醬要小心迪迪醬的男友，他經常偷J你

見到discord有人討論緊

等睇營運又柒

已經睇到頂唔順

佢唔講都唔知可以咁樣灌票法
不過見佢哋討論得好熱烈

How see

對於中國隊無乜興趣
但希望tp唔好跟人搞三期

全部加埋連我咪娜一百分之一都無

張嘉哲好似多田愛佳同齊藤なぎさ

支持下呢位fan

呢度邊個叫劉曉晴講自己係連登仔...認左佢

做咩無啦啦多謝連登嘅大家

好L催淚，迪B唔準喊啊

未入已經估到條片會用咩bgm

你有睇本家咩？覺得山內瑞葵唔錯
我自己最鍾意櫻花瓣，本身好聽，中文版再親切啲

其實無咩留意本家
舊啲既歌有聽過下咁囉

其實唔係好關張圖事 純粹無聊一問
你地鍾意女仔咩衣著style?
認真講 我覺得Mina襯衫係幾好睇
唔好答我鍾意唔着雖然我都鍾意

平時私服嚟講01、77同mina都幾好
不過講張圖，我唔係好識睇兩隻風格有咩分別

麵麵啲表情做得好勁
未見過team tp上喱個節目可以快到咁估到
我覺得hsu無主持仲好睇咗咁

痴線 陰天企係水實凍到仆街

呢個睇你本身氣質carry唔carry到，
咪娜、品涵應該carry唔到成熟style，太似小朋友，
隨時會變到小朋友偷著大人衫咁

建國科技大學, Sakura
C位: 01, 猩猩: 阿攀

亞洲大學, Daisy
C位: 冼廸琦, 猩猩: 亞恩

國立臺南護理專科學校, Bellflower
C位: 栗子, 猩猩: 羅瑞婷

打錯迪個名二次

仲要今日好似係廿三度左右

其實佢都唔會公佈票數
有咩所謂啫 結果任佢up都得
Btw 如果會講票數 我都想知之前企鵝投票啲票數差幾多

#今天的AKB48TeamTP
AKB48 Team TP 在噗通水夏祭的演出成功！
謝謝所有來看我們演出的粉絲們💕
回家的路上請多加小心♡
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #噗通水夏祭 噗通水夏祭

今日好似係閃亮閃亮做猩猩

想同迪撐枱腳

個活動好似好少人咁

但都幾癲 着得條泳褲
唔小心扯左旗會唔會比人出禁

喱啲地下偶像嘅活動人數算係多喇
舊年好似仲少

後面班人令我諗起呢張相

唔算地下掛，話曬都係AKB

係個活動地下
除咗akb其他團體都係地下偶像嚟
又有啲咩偶像舞蹈翻跳組合

去過佢地握手會, D仔都未致於會毒到咁既

咁我要罰抄吓先

我整濕牙迪

台上面既迪b同睇直播既佢感覺上好大分別
一入左表演個mode有魅力到

好想現場睇佢跳

歡迎
推邊個

影得好清幾高汁

老老豆豆
拍呢啲片真係好撚柒

台灣人都幾鍾意拍呢啲抖音風格既片

上水啦！

好正

圖三幾正 想食

follow李承儒/前田幻羽 最多野睇

雞

佢應該一路有追，係唔講嘢姐

【新聞】AKB48 Team TP成員好勝心強 受傷腳踝嚴重扭傷 團員輪流揹回家

國民女團AKB48TeamTP「RESET」劇場公演首場於日前盛大舉行，為這次的演出耗時一年千萬打造，包含軟硬體的製作規格從音樂、燈光、服裝都採用日本原汁原味的AKB48劇場演出內容，讓國民女團的劇場演出成為一種固定型態的方式。

所屬經紀公司好言娛樂表示這次的公演的確給團員們訂出很嚴厲的高標準，因為劇場公演是AKB48的傳統，這次AKB48TeamTP33位團員全數參與，總共演出長度兩個半小時、曲目共計16首歌。
為了這次劇場公演團員們壓力爆棚，國民女團好勝心強，紛紛在練習時淚崩。

團員林于馨：「壓力來自於一口氣需要背好10幾首歌曲的歌詞，加上還有其他工作學業，平常沒有什麼時間可以背。
有一次在練《要洗的衣服們》在錄影片的時候跳到一半扭到腳，真的蠻痛的所以就哭了，我還記得那時候詩雅、小迪、曉晴輪流揹我回家，很感謝團員的協助。
之後看了醫生休息一個禮拜左右就繼續練習，其實那陣子蠻擔心自己會不會進度落後所以每天只能用看影片的方式練習，最後也有把它補回來。」

日籍團員藤井麻由說：「哭了好幾次，但最不甘心的是第一次彩排的時候跳錯自己站C位的歌曲《制服的抵抗》因為好不容易擔任Unit曲的C位，所以特別想要跳好，不過自己太緊張到跳錯，彩排結束後忍不住哭出來了。」

在演出過程中有團員出場不慎跌倒，讓空氣瞬間凝結，團員劉語晴懊悔說：「在演唱《心端沙發》這首歌，我ㄧ出場就跌倒了，粉絲們瞬間安靜倒抽一口氣，不過我馬上不慌不忙的爬起來繼續跳，因為對我來說表演比較重要，當下忍著疼痛跳，回後台看傷口膝蓋一大塊黑青，痛到一度站不起來。」
劇場演出共換了七套服裝，光是換衣服的速度就是超大考驗，大彩蛋是安可曲「星空的錯誤」，團員柏靈說：因為要快速變裝，團員會在台上互撕衣服，覺得很帥反差很大。」

這次RESET公演因為是第一次，團員整體表現自評90分，首場RESET劇場公演在緊張和興奮中度過，大家都收到很棒的建議和鼓勵。

團員冼迪琦說：「讓我最感動的是粉絲們從來沒有離棄過我。
兩年前的粉絲和我現在的粉絲，除了期間新增的人外，都是熟悉的臉孔。
最深刻的是因為很多粉絲熟悉我的個性，我很容易想很多。
所以他們沒辦法來參加活動時，他們也會在我直播或寫信告訴我原因，讓我很安心下來，還有團員彼此給予鼓勵和陪伴，一起向着夢想向前衝是很棒的人生經驗。」

暫時做團粉先

箱推好呀
點解會鍾意team tp呀？

唔識答

一直都對akb有好感 咁Team TP聽得明嘛

寫到content farm咁

記得睇live，聽得明好有親切咁

順手sponsor埋go捷運直達啦

可以邊度睇？

浪live

可以上去睇番唔同成員幾時直播
每個星期日會update下星期直播時間表

有無清想要?
Me don’t like her

我當初識TTP就係因為佢

我有friend幾鐘意77，有follow 77，但佢無入坑。
如果送俾佢，或者可以推佢入去。

其實77幾靚，不過出來做野之後，口味變曬，鐘意童顏。

Why don’t like her ah ching

好佩服小白，大慨只有愛先能夠驅使一個人去跳舞
我實在太廢了

渣ga

不要暗戀⋯

有冇人睇過出道前既黑男邱比特搵袁子筑?
二期生出之後突然發覺有個咁熟口面既

第一次睇

法國ttp好多個成員都自稱母胎單身
佢地中學時期啲台仔同學點做野架

之前dd52雪鑽個琳媛都有做過
應該同經紀公司夾定啦
佢未入tp之前已經簽咗伊林做model

Btw 反而之前係youtube search呢個個名
搵到呢啲片
幾有趣
仲有啲微電影添

你信？

無話信唔信既
佢地講真定假都唔關我事
反正我推一定唔係

不過我相信男人母胎單身既數量一定多過女人，
有無聽過二八定律？二成男人溝曬八成女人，剩低既幫人埋單
利申：A0 處男

想同迪仔一齊打機

你最尾個句
啲靚女無可能無人溝，問題係自己係咪個個溝人既level

btw 唔知momo係唔係呢

邊D成員自稱母胎單身?

我淨係迪宜家唔係單身因為佢有我了

我知嗡嗡一定唔係母胎單身

牙迪story比one promise 些牙左

似唔係

負皮你個個應該係迪仔

你同邊個拍緊拖？

📣最搶手的捷運APP「Metro Holiday × KKday」來囉📣

想參觀世界最長祕密滑梯道？
想嘗試CNN推薦必吃雪花冰？
臺北捷運首度與知名旅遊品牌KKday
共推「Metro Holiday × KKday」專屬旅遊平臺
即日起在「台北捷運GO APP」正式上線~

提供捷運沿線好吃、好喝、好玩的體驗行程
並邀請AKB48 Team TP擔任代言大使
讓大家從臺北捷運出發
一起輕旅行！

【Metro Holiday × KKday使用說明】
📌下載「台北捷運GO」 APP
📌點選首頁「Metro Holiday 捷客遊(KKday)」ICON
📌挑選喜歡的行程，帶著親朋好友創造美好回憶吧！
快來下載「台北捷運GO」APP：

APP會員再享👉95折優惠券(每月300組) 👈
另外加碼「團團有好康，處處有驚喜」：10人以上假日團，就有機會抽到1人團費全免優惠唷！

做到代言人
係咪要唱47街

最近愈來愈多活動，
終於有啲似國民天團

希望捷運會好似上次少女咖啡槍咁有好多廣告喺車廂

曉晴張相

之前特登inbox大學台灣同學幫手宣傳，
佢仲話自已身為台灣人都唔知有TTP，
居然要一個香港人介紹先知

應該揀呢張

我都係
同啲台灣人講都無人知佢哋

好可愛

不反營運一星期

Ching咁容易滿足
佢下面post咗歌詞出嚟有咩用
又無得聽

屌 有幾秒跳舞睇仲想點

營運見啲人咁易收貨下次連hea都唔hea我哋
聽日就開賣reset公演飛
營運係咪覺得擺埋哂喱啲零碎嘅片段
就可以吸引唔係死忠嘅嚟睇

呢條片我可以重覆睇一晚

岩岩已經睇左幾次

唔知一陣9點sakura係出咩歌
Bellflower 真係好齊
想睇live

喱套衫

好性感

當營運夠衰，派少少糖啲飯就會好開心

要性感睇本家

想樓主了

睇人repo話估唔到佢哋都可以好性感
好想睇下到底係咪

無之前咁似詹瑞文

第2張都有啲影子

其實幾有氣質，
好似動漫入面啲好有教養同端莊既千金小姐

第二張

@男朋友！

我就係要呢啲！

#今天的AKB48TeamTP
TP 在台南應用科大的校園演出成功🥳
謝謝同學們的嗚吼吼！祝大家連假愉快🦍
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #校園演出 #台南應用科技大學
#THANKYOU台南應用科大

想問下係咪真係無人翻譯官方啲片？ 想嘗試下，不過諗緊可以用咩形式，留cm連time stamp 又好難睇，down 條片再upload上youtube 又搶view，有無咩提議？ 如果已經有字幕組的話就睇下點幫手

無計
有台仔講左叫官方開比粉絲翻譯字幕講左成年無人理（好似係

啲泰國菲律賓fans條條片都叫english sub plz
叫撚咗成年幾營運理都無理過
係開翻譯功能都唔肯
算啦個個fans都講咗咁多意見啦
營運有邊樣真係會理
如果驚搶view係咪可以試up twitter嗰邊

啱啱睇完幻愛，個男主角患有情愛妄想(Erotomania)，以為自己有個女朋友叫欣欣。我即刻諗起樓主都可能有病，以為自己有個女朋友叫迪迪。醒下啦！迪迪係你嘅幻覺，你根本無女朋友。
套戲幾好睇，推薦大家睇，個女主角原來係返校度扮老師。

負皮左 自己好好反省

Uhhochallenge仲有唔夠一個鐘就完
大家快啲把握時間跳！

你係咪跳

是咪有ching會參加

正皮左 自己好好反省

你連心愛的女人的舞蹈都不敢跳，還說是她男友

勁清 好撚正

真係好撚正
睇左兩次
好撚想去睇live呀屌
牙迪跳舞好撚正呀屌你老母

唔怪得啲台仔睇完話勁正
同埋唱live呀好勁

各位ching，幫手宣傳下。你地有無咩提議去post字幕？

影得好清

前田幻羽佢係整集其他人影既片或者相咁分享出去

地上最強香港美少女偶像冼迪琦集中討論區(3) 不如試下唔好俾負評

記得俾正皮

各位，中秋節快樂！

中秋節快樂

直接開Twitter ac話俾海外飯聽

好過用yt？
我用yt係因為用佢個CC功能咋，唔想再自己後製

條腰

中秋節快樂🥮

今日迪直播唔見ching？

原來係咁
因為twitter多海外飯，又唔怕爭views
但無cc功能

有腹肌

一齊賞月

練舞練到有腹肌

想睇迪個月

真•訓左，尋晚整左好耐字幕

你係唔係想被偶像打呀？！

佢想比我打

呢個女仔幾靚喎 叫咩名？

叫新歡

唔好再亂講野

要幾勤力練習先有咁嘅腰

會

Ching思路正確

momo屬性應該係小惡魔系，好似一色

記得睇

你地唔可以咁架

曉晴有講廣東話

希望大家比啲尊重
唔好公然調戲我女朋友

雞欏柚

麻煩各位幫手宣傳下個channel，我想搵多幾個人幫手整字幕，浪live send 俾佢地又好咩都好，感謝

有人唔做做狗
入ttp好過啦
定係佢係落選所以敗走去SH

男友視覺咁

話佢由細到大都係中國度生活
所以台乜嘢灣人
分分鐘佢覺得自己係中國人嚟

隔住個mon都聞到陣味

冼迪琦開播啦！一起來看精彩的表演吧！

我在浪Live等你哦！

最後一集格格？

三期明明招16歲以上 點解嚟個13

睇佢之前個集話會有更多新消息陸續釋出
同埋之前詩雅ig有update佢着格格衫嘅story
所以應該係會有第三季嘅
但佢接咗懿想天開做
應該會忙到傻

隊長好勁！身兼多職

原本都ff兩周年演唱會會有直播
但而家兩場都無爆
睇嚟都唔會有

真 幾佩服佢

無架啦 唔洗ff

相反上海隊嗰個啱啱俾人爆大鑊

賣唔晒飛？

Any 汁

Discord有人講
大概就係三期收咗個人，
俾人爆佢未入團之前係飯圈搞風搞雨，
好似搞到一個成員退埋團，
搞到啲飯勁嬲想營運斬纜炒咗佢，
但營運wfc
所以之後就有人爆埋隊長同嗰個人喺佢未入團之前已經聯絡過，即係隊長私聯粉絲
大家而家嘈要取消埋佢隊長個位同降佢格

原本晚場係賣哂嘅
但佢加開咗午場之後
應該有人想睇頭場唔想俾人爆雷
退咗尾場飛轉睇頭場咁
所以而家變咗尾場都無爆到

好想去台灣

上海團咁多on9野

支那人

上海團見邊個靚咪丁下算
唔洗咁在意,唔洗咁認真討論
(利申成日丁劉念)

我覺得沈瑩唔錯

啲中國人話01係長頭髮劉念

支團全隊個氣質都同ttp好唔同
Ttp成隊都偏向清純乖乖女feel
SH有好多都有陣仁味

好彩我完全無睇過TSH

呢張既Mina幾正

呢張既momo都唔錯

我都係唔會睇
除左呢個不得不睇之外, 因為有77,品涵, 隊長

SH村委會

其實拍下呢啲無內容既廢片都唔錯

一方水土養一方人，
我相信得台灣既水土先出到咪娜呢種清純天然呆，
見到以前大學班大陸妹幾靚都好都有陣味，敬而遠之。

我想講我完全認唔出係佢
呢張幾靚
同其他相完全唔同樣

一開始以為係柏靈嚟
後尾先發現係佢

想守護這女孩

去做佢屋企樓下個看更

麵麵越睇越可愛

幾正

廁

你地唔好下下我讚下邊個靚就想屈我加推啦好嘛

女仔好易呷醋，唔可以亂讚其他女仔靚，睇下最後邊個得到迪仔歡心

最後係姜濤得到佢歡心

姜b and 迪b

我地係迪糖

琦趣蛋

第時紅左唔好唔記得我地啊迪B
我地會喺台下默默支持你

Sorry，我係米粉，只可以做半粒琦趣蛋

3:54 咪娜
5:51 momo
7:48 品涵
10:45 01
12:42 迪B

0:58 閃亮閃亮

Me屌打姜b啦

我係咪應該個個成員既live都宣傳下個channel？ 無人黎幫手

上discord宣傳

不如直接ig搵國恕幫手宣傳，好似TTP既所有成員同fans都識佢。
IG: jazzchi__823

湯家驊咁既樣都屌打姜濤

係窩，我應該搵大佬，唔該
究竟佢追TTP追得有幾癲

有discord??

6:51 麵麵

好揼本咁

minaaaaaaaaaaa

此女只應天上有

呢個係唔係佢既唯一公演？
好慘，佢係台研出身，身邊所有人都入過選拔。

喱個公演佢哋都係出嚟唱咗一兩首歌
佢而家公演都有參加
不過只係得幾首有佢

佢唱歌真係幾好聽

哇...

又畫得幾得意

我都有睇到！！！
個巴打好有心機

飛天小女警style

掂窩

估唔到我都有睇姜濤既一日
不過為左迪B，唔緊要啦
條link係01

姜濤係幾靚仔既
不過我麻麻佢啲歌 佢啲隊友啲歌正啲

大家！準備！

嘩潔心幫佢混埋音

我都係鍾意呢條咁多啲

今次呢條睇到有啲頭暈

仆佢個街
好似去咗usj玩哈利波特個game咁
我而家好撚暈

啲comments都係笑鳩條片啲運鏡

佢扮乜一鏡到底舞蹈版吖
明明就係航拍footage拎嚟扮嘢
叫自己做航拍版都無咁嬲

迪：

諗住黎睇跳舞佢就轉來轉去
Don’t know睇what

好暈+1
寧願佢出排舞室定鏡版本

真 好想睇排舞室片
最好唔係差制服
練舞應該係着legging嗰啲

大汗淋漓

我估應該著波鞋
大家會跳得再勁啲掛

leggings縛tee露小蠻腰

淨係好似櫻花瓣MV咁都夠J死了

愈睇愈多

On9
不嬲都係follow #akb48teamtp 個hashtag
見到就po上嚟

近排覺得佳俐唔錯

首歌好好loop

我都覺得品涵唔錯

超得意

得罪講句 對比我迪 其他全部唔入流

好呀
不過老婆都係要咪娜

樓主走上毒唯之路

留名等睇樓主變卡比獸fans

好彩mina無mon po

Who?

不停狙擊嗡嗡個位瘋狂fan

品涵生得似我白月光
好彩台灣人唔上連登，就算有都睇唔明

Mon po又點
牙迪有mon我都無理照9up啦

聽左幾多次

So9sad

駁唔到就轉移話題
因為你成日9up，所以我都9up

係 廢事再比你班友屈me加推

吓但佢嗰日明明着咗格格衫拍嘢㗎喎
由單人綜藝變同4個人一齊主持
希望可以幫佢吸收多啲經驗同新fans啦

好似太瘦

長腿

啲啦啦隊真係好搏

啦啦隊

講起隊長嗰集好似消失咗咁無哂影

品涵對大眼仔搞到個眼神好恐怖

搞乜搞到咁

佢成日戴親喱啲大眼仔對眼都會勁恐怖
本身對眼又唔係細
希望佢可以放棄佢啲大眼仔

其實話時話點解小迪咁多人爆佢以前啲野 但係曉晴就無人爆料既
好似連佢讀咩中學都唔知

你係咪想起佢底？

輕推佳俐

Ching再亂講野信唔信我打柒你

感覺好唔同

之前化淡妝幾好

痴漢

條友愈嚟愈過份
成日想借啲意性騷擾我迪仔

如果用數學來表示，以咪娜為單位
咪娜=1M
品涵（濃妝）=0.8M
品涵（淡妝）=0.9M
迪=0.8M
01=0.7M
Momo=0.7M

數學呀sir?

我都覺

顯露真面目
好啦，我收斂下

比你快過我

留意到原來迪上過5集格格
隊長同格格個節目組高汁到
識揀人上節目

聽下佢唱歌又幾舒服

變咗做直升機ver

來點小迪可以嗎

品涵講日文得意到

呢個都好得意

講野有少少黐脷筋好得意，唔化咁濃就好。

IG: ai87acu72 最後贏咗個uhhochallenge，
超勁！

佢每個成員既version都拍左條片
勁到

超有心機

抽唔到唯有自製

印細張啲放銀包

我見商場有機可以直接search ig印相

嗰啲好似幾貴下

20蚊二張，我覺得ok，你地可以試下

我之前都印過係幾正

依家有無合照活動？有的話都幾L正

嚟緊咪有合照會

好多相我都想曬出來

點save落黎用

睇到眼濕濕
嚟緊情況又唔知點
台灣又出好多隊女團嚟對打
希望team tp可以殺出條血路
見到後援傾聽日應援啲詳情好羨慕
原本我哋都可以去睇㗎

翻唱歌 好難殺到條血路

香港都可以買到公演嘅飛？

我覺得翻唱咗之後有種親切感
有陣時本家啲歌俾泰國翻唱咗之後覺得好聽咗
但都要睇營運點包裝啦
營運好似唔多俾力咁
你喺台灣會唔會睇演唱會/公演？

聽日會睇+10月尾睇DD52

始終學業為重 唔能夠日日去留意

DD52真係大平賣
你就好
聽日啲內容好似好豐富咁

應該都可以
都係上網買飛啫好似係
唔見佢特別話係淨係台灣人先買到？

買左午場咋 晚場個日唔記得買

喱啲時候你就上水

原來聽日就兩周年concert
好撚想睇

Btw 睇好會宣佈有研究生升格
開番個盤估邊個會升？

momo

一有演唱會先會上水

呀攀都應該差唔多會升喇掛

其實正式生同研究生有咩分別？

好似正式生先有底薪？
其實我都唔知

最大分別係：得正式生有頭飾可以夾

momo, 柏靈, 呀攀 都有機會
柏靈, 呀攀 機會大D
最好3個都升

可以連到選拔嘅人都有機
麻由都可能會升到

係升應該每個unit一個
我估柏靈麻由呀攀

有排曬

隻眼大到

左邊叫咩名？好可愛

大家着多件衫小心冷親

D行

好前
係咪經女性席中？

同Fd去

你前世做咗幾多好事先可以去到

我叛徒黎
見香港唔對路
掉底左份工去左讀Master

好似得10行咋

見啲人中哂I咁
幫我哋應援下成員
靠你喇

thanks

我會G持曉晴同迪迪

用廣東話大叫：冼迪琦！小太陽！

等你repo

資管 但偏向Data Science

Btw 係咪有人以為我係絲打

我係女團飯Only 除左選拔組既人 都唔太識
唔好對我太大期望

唔緊要
可能經今次會俾非選拔組嘅成員釣到

如果台灣讀N展係最有前途
我見數學既都開始寫Data 寫Code
如果真係想讀就11月開始報名申請Master

唔會呀 我有經營一個TG Group For 台灣學士/Master
其實90%人都有上

生快，雖然唔熟佢

手幅

好有心

就嚟開始
唔知會唱咩歌呢
私心想睇band唱give me five
唔知會唔會有啲咩速報

加油呀唔好葡萄我
希望大家快D可以黎台灣一齊睇

都唔知幾時先開返可以去台灣

3週年

係的話 就兩年無外遊過
好恐怖

我怕台灣比某國搞咋.... 唉 好撚憎某國
我好撚鐘意台灣

Btw 係台灣位Ching會唔會可以幫到大家訂生寫真

比想像中近喎！
享受個show喇ching

你教我點整呀 我可以架
反正順豐唔貴

最好係你地Visa買 我再順豐到貨付款

咁樣就唔會有錢銀問題

開始

我屌

唔洗驚到連某國個名都唔敢講啊嘛 你又唔喺中國（香港）

台灣省

屌咩

武肺

原來就爆po
大家想我再開嗎？

正喎

雖然唔係band但都有give me five
想睇47街呀
唔知係咪唔會有中文詞

只好等三周年

猜拳新歌

新歌 11月的腳鏈

無事終了

腳鏈唱日文定中文？

中文

臭支那

有無其他會員想開？

交俾大家

估唔到會無野宣布
可能晚場先有？

真心講

呢張少柒...

求下你唔好開，你太多仇人

正路有兩場嘅話都應該晚場宣布
估下有咩速報
1.成員升格
2.出專輯
3.有其他活動
4.無嘢宣布

想知坐唔坐得滿？

後面成格吉左 唔知點解 我估視線唔好

我見其他fans IG都影到好多空位剩

Btw生寫真個位巴打 認真既可以TG我

等10月生寫真公布左我研究下再tg你

好呀 你想點再同我講

［速報］AKB48 TeamTP 研究生升格- 周佳郁、李孟純、藤井麻由、柏靈。

中咗

樓主開心啦！你女朋友升格！

討論過嘅中晒

恭喜！

屌啱啱嗰場迪仔太陽有份跳企鵝

你第二個女友：momo

咪再造謠
我只專一愛迪一個

AKB48 Team TP 研究生升格公告
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP 周佳郁
AKB48 Team TP 藤井麻由
AKB48 Team TP 柏靈
AKB48 Team TP 李孟純
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
以上四位成員正式升格為 AKB48 Team TP 正式生。
未來也請大家繼續支持 AKB48 Team TP，謝謝！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP 營運團隊敬上

弓起弓起

企鵝迪

有緣無份

好撚想睇呀屌
如果營運今次有錄到全場放番出嚟俾大家睇嘅話
我送一人一份生寫真又點話

就揀你啦

開新po #1#2#3應該可以照copy
#4啲ig link可以update換下啲新相
辛苦哂

就睇下你地開係咪真係少啲負皮

#今天的AKB48TeamTP
AKB48 Team TP 二周年紀念演唱會圓滿結束！
謝謝所有支持 AKB48 Team TP 的粉絲們🧡
因為有大家才有今天的Team TP!
未來也請多多指教💕
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#AKB48TeamTP #2ndAnniversary #二周年紀念演唱會

想睇哈囉center
迪仔太陽嘅企鵝

其實企鵝裝都幾癲
一揭起就可以

揭起啲咩？
小迪你男朋友好變態

仲話唔會J小迪懷疑都係假
Btw件衫好正

揭起頂帽就可以摸頭

繼續吹.jpg

我都想睇momo點做到川榮李奈

如果只計#1的確我多啲，不過計成個po total應該你多啲

恭喜momo升格

官網成員表update左，記得換，麻煩樓主pin

新一樓done

見到個po就爆
忍唔住想開了
一陣我訓醒都未見到有新po就我開

開新po既Ching

上面有updated既#1
同埋記得轉#4成員ig相
記得改走（樓主女友）嗰句